蓬佩奧演講條片連2千views 都冇！ 大家去美國國務院YouTube channel CLS!!

YouTube 要人！蓬佩奧演講條片2千views 都冇！
大家入美國國務院YouTube 派Like!
點可以二百Likes 都冇！

推

Best Secretary of State ever

好

已經 LIKE 左

4000

Me 2

WELL DONE

LIKE 左

推！